有冇人有留意佢最近有咩唔同

正
不了

隻臭雞專登拎個細菠蘿顯得對波大,好攻心計

邊春個黎

Youtuber嚟

原來換左新男朋友
之前嗰個其實都幾襯丫

唔通最近痴得個pumpkin jenn多

wfc